想問下有人用2080收到2080TI未?

早兩個星期好撚多POST

想問下有幾多人真係買到3080 3090

或者平價2080TI?

我插住張AIO 2080TI 慢慢打機睇你地渣住3幾千蚊又等幾年都冇機打好慘

明明出新卡點解個MARKET都係冇平卡用

自己換左3090
舊個張2080s比左細佬用 張2080s買左半年都無

用緊2080ti

3080 3090勁好多？

用緊3090
張2080ti掉左落海啦

等埋Big navi推出
再推出RTX 3070 16GB 同RTX 3080 20GB
RTX 2080 TI 可以光榮引退

老閪都唔好用多過3500蚊接人二手RTX 2080 TI
End Up 只會係做咗水魚

我自己覺得新卡又無吹到咁勁

如果現階段4500內汁到張有保高階2080TI 都係抵玩

至於D新卡你要平咪鬥時間多,我GAME都唔知玩左幾多隻

至於AMD就算吧啦

跟本暫時都唔入流

GAME廠幾乎大部分都傾向N卡

我自己推人砌機都唔會砌AMD

已經買咗幾日，但工作太忙未得閒打機

想做你隻狗ok?

為咗幾千蚊做狗

好羨慕人地家姐咁好興趣一緻，就算唔一致都係比媽好野廿絲缺契弟不

我都等緊3070 16 gb